終於明白點解 200 隻雞翼無科大生拎

😂 樓主係咪老夫子D fans?

耐人尋味

本身已經有好多雞 已經唔需要再拎

掛住unun
老母入icu都唔理啦

大把雞食
重駛撚食雞翼咩

唔怪得連能大都想做 U 啦

小朋友扮大人

i-school 小學就玩啦

我諗店主應該估唔到會binc bin足咁多日

有孫未

同問

成個科大都係雞, 仲食雞翼?

而張shitty㗎

正

玩完淫game 夜晚開P 就係咁簡單

八大雞竇

原來上面張圖已經真係食緊雞翼